動植物公園係咪走失咗動物?🤔

點解一到星期日條街咁多猩猩

呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱

咁歧視大陸人係咪因為唔夠人有錢?歧視黑人因為唔係人地大鳩?歧視南亞狗因為劈友唔夠佢地疊馬?🤔

師兄好波

垃圾論點

Ching Ho ball

ho ball. 默認咗歧視

明歧鳩你咁點

啲相好嘈

星期六晚已經有人霸定位啦

訓完垃圾桶隔離再返你屋企訓

呱呱呱呱呱呱呱呱

sick ball

係歧視你吹呀

ching識波

港島區的朋友